唔需要發達，只期望家人生活舒服啲

有咩好建議
最近發生太多嘢喇
太突然喇 好大壓力 就爆
個人開始醒覺
屋企人其實先係最重要
屋企人真係會為自己無條件付出
以前嘅我實在浪費太多時間喺吃喝玩樂朋友身上

當最近發生嘅事 身邊嘅親人逐漸離去
我先發覺到最重要嘅係親人啊
究竟有咩辦法 可以讓我令屋企人過得舒服啲
為屋企人出一分力 負擔下
但係靠現時嘅工作 問心 真係奀到不行了
所以想睇下呢度嘅力量 集思廣益一下
謝謝 愛你們

財富增長嘅方法

創業

入市

打工